記得林作女友裕美都好似係林建名契女嚟

雖然傳媒好似無報過(裕美呢D奀星都無乜好報)
但本人去一D「上流人士場合」見過佢哋
因為林建名就係一堆契女攙扶佢出巡咁款
嗰時裕美痴佢最近

真係娶咩，解決下性慾咪算

戴夢夢都係

係林作咁撚醒目做埋單俠

咁嗰次見到好似係戴夢夢，撈亂咗
2個都係童星，短髮變長髮

他咁ge樣做5到MK囝/男神😂